推香港警暴上國際祝佢地冚家富貴！！讀Law港女尋人向聯合國呈請之第一期報告

Re：【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!! - 分享自 LIHKG 討論區

Hi，又係我地。

上個禮拜日出嘅post，我地意外地得到廣大嘅迴響，好多人在唔同行業都向我地offer不同support協助，包括法律界。好多謝大家願意相信我地，多謝你地肯參與我地兩個嘅狂想。（港女V：感謝ah 😭）

我地形容呢項工作為狂想，因為我地必須要好誠實，向聯合國呈請投訴*成功嘅機會率真係唔高。但呢件事唔需要金錢成本，所以無論如何，即使無人支持，我地都堅持一定會做左先。唔做，永遠唔知直接或間接會唔會對警暴問題帶來真正嘅影響。過去幾個月的一切種種係不能接受的，班冚家鏟簡直係痴撚左線無法無天；而本地輿論去到咁，政府仍然包庇，亦都絕對不能容忍。

宣報正式撤回後， 國際媒體就紛紛以「終於回應訴求」為報導標題，顯然係不了解暴政既所作所為。所以我地想推警暴問題去國際，最後目的係要有巨大嘅壓力施加俾港府，要令警隊革新同成立獨立嘅監警機關 –我地唔接受搵幾條黑警出黎祭旗，就想算數hea鳩我地呢啲治標唔治本嘅做法，根本做開刑事案嘅律師大狀都一向知道，班爛仔素來係黑警無誤，呢幾個月嘅示威只係揭開成個警隊腐壞嘅真面目。

因此，我地要嘅，係徹！底！改！革！

(港女A：屌，講講下個人都燥撚左) 好，報告返目前我地做左啲乜，同仲需要啲乜先。

首先，我地已經完成起草第一稿呈請。Attach 左既係其中一頁preview。

係入面，我地逐．日．逐．日咁同班差佬計，包括但不限於 – 6月12金鐘、7月14沙田、7月21上環及元朗、7月27元朗、7月28上環及西環、8月3尖旺黃大仙、8月5全港各區、8月11葵芳深水埗太古城、8月21元朗、8月24觀塘、8月25荃葵、8月31太子、9月2旺角、9月7機場及大埔。

當中，我地歸納不同受害者/投訴人為14大類，而呢14大類受害者/投訴人係分別基於《公民權利和政治權利國際公約》International Covenant on Civil and Political Rights (ICCPR) (簡單黎講即係國際人權法) 中嘅唔同條文(Art.)**，which我地係有証據顯示港警係違反同侵害左相關條文的。

1. 任何被近距離或密集空間（如中信，地鐵站）中施放催淚彈而受到實質身體傷害嘅人 (違反Art. 7, 19, 21)；
2. 任何被近距離或密集空間中施放催淚彈的記者和示威者但未有受到實質身體傷害嘅人 (違反Art. 19, 21)；
3. 任何被胡椒噴霧/彈或各種子彈擊中而受到實質身體傷害的人(違反Art. 7, 19, 21)；
4. 任何在7.21恐襲中受到襲擊受傷的人並經歷過警察不受理的情況(違反Art. 7, 19, 21)；
5. 任何7.21恐襲中在場而沒有受到實質身體傷害的記者和示威者(違反Art. 19, 21)；
6. 任何被無理濫捕的人士(違反Art. 9, 19, 21)；
7. 任何被水炮車近距離攻擊的人士(違反Art. 19, 21)；
8. 任何人在8.31中受到警暴侵襲而有實質身體傷害的人士(違反Art. 7, 19, 21)；
9. 任何在8.31太子現場的記者和示威者而沒有實質身體傷害(違反Art. 19, 21)；
10. 任何受到各種人權侵害甚至被施予酷刑的被捕人士(違反Art. 7,14)；
11. 任何在被捕過程中受到不合理甚至私刑暴力對待的被捕人士(違反Art. 7)；
12. 任何在合法集會中無故受到警方武力清場的參與者(違反Art. 19, 21)；
13. 任何參與合法集會但以「非法集結/集會」甚至「暴動」罪名被捕及起訴的人士；以及
14. 上述任何情況的目擊者

目前我地收到100個左右聯署，當中有3宗左右嘅直接受害者個案。
人數依然偏少，尤其是受害人個案。其實事實嘅料同法例分析我地都叫足夠，最欠缺嘅係受害人個案。呢啲個案先可以最有力咁支持同確立我地嘅呈請同投訴內容，以致聯合國唔會覺得我地成份野都係hearsay(道聽途說)返黎寫。

現階段，我地仍然好需要更多聯署，特別係以下幾類人士嘅挺身而出：

1. 被催淚彈/胡椒噴霧/彈或各種子彈/水炮 擊中頭部或臉等重要部位既人 （或其他部位被擊中受既傷害好嚴重）
2. 被捕過程中受到不合理甚至私刑暴力對待的被捕人士，例如已制服在地仍遭屈斷手丶箍頸丶亂棍毆打丶被叫「臭雞」/「曱甴」（以上任何一樣皆可）
3. 721 被白衣暴徒毆打既人
4. 831 被警察暴徒毆打既人
5. 參與和平集會（不管有無不反對通知書），但無故受到警方武力清場，如催淚彈（eg 612）

我地再次重申，所有聯署同受害者個案係高度機密的，中共同港府並不可以向聯合國索取任何細節。而係呢個時間，我地亦只會記低大家嘅contact，唔會即時要全名，直到我地份呈請寫完最後一粒字、臨寄出前先會聯絡返大家要英文全名，以將資料外洩/被hack嘅風險減到最低。

So once again，如果你願意相信我地，如果你都想出一口氣，我地保證你嘅身份將完全保密。

我地呢幾日會reach out to之前搵過我地話想幫手既各位大大成立taskforce。 現階段人手足夠，多謝你地既支持啊～～～

有興趣同我地line up嘅所有受害者、香港市民、手足，乜都好，可以透過以下途徑搵我地：
Email: sue9popohk2019@gmail.com
Ig: knowyourrightshk
Telegram: @angiete / @venisawai

*聯合國同海牙國際法庭係兩回事，完全無關係，而香港作為非主權國、加上並非主權國與主權國之間嘅紛爭，係唔會有呢台戲唱的

**人權法條文：

受害人係晒新屋嶺。仲邊會畀你見到？

721 831

推

721 811 831 推

加油

Push

留名睇

P牌仔用念力幫你推

絕對支持
千祈唔好放棄呀
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推，絲打們辛苦曬

謝謝絲打

謝謝。絲打努力。

港共官員及黑警必須要死全家

想幫你推

push

港女

push again

Support! thanks!

幫你推

推！警隊必需解散、全面改革、五大訴求缺一不可！

push and thank you

有點長。推

我可以點幫

港女好波

好撚有心機 樓主係咪個個sem都爆4嘅人

要快，因條何家死八婆又係去聯合國人權理事會抹黑示威者

感謝你！希望多啲受害人發聲！

多謝你支持

高質點解無人推

Tui ar
港女萬歲

推
有無受害人出黎現身說法

支持

612 721 811 831

辛苦哂
推啊

推，光復香港

要同外國大事宣傳依家香港其實戒緊嚴
事實戒嚴，只係無正式落禁令，
平日8點後，假期6點後，不同區域無差別打人拉人
因為政府係唔可以落戒嚴令，
落咗會好麻煩，
但係佢哋而家偷雞，
所以要比外國知，
雖然對外冇正式落戒嚴令，
但香港而家實質已經係解嚴緊，
要踢爆香港政府嘅大話同埋小動作

推一下 多謝

真·港女
copy and share去share ig fb呀

勁 幫推

搵到受害人出黎做個案難d
用新聞影片得唔得呀?

推，多謝你地

支持，但普通人有咩幫到？

保護好自己同手足個人資料

多謝你出心出力 推

絲打好野~~

我愛港女

Push!

光復香港，時代革命。

推!!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

push 新屋嶺手足

重力推！！！

加油t_t

推撚爆佢

雖然唔係呢14類人
但推到搵到佢地為止

推呀

up

Pish

好似好勁，推咗先

做實事必推
多謝你地

Ngo oi gong nui ar

多謝絲打！
時代革命！

721。831

多謝你

多謝哂

推一推先，加油

tiu

絕對支持！

好有意義
感謝

大大力推啊
正如我地都冇諗過有咁多人關心反送中條例一樣
今次都一定可以有國際既關注架
多謝你地

辛苦你哋

推推先 不過聽講聯合國其實冇乜實權

行動po要推

推呀，一般小市民可以點幫手

推
文人上場

我無嘢講

如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

推爆佢

有一隻黑警負皮

pish

Mon po 黑警諗起獄中生活啦

幫推

辛苦曬

SUPPORT

推，加油

辛苦絲打 支持你

推推推

我支持

推左先

tui

Tg 名會唔會容易俾人認到你呀？小心有人起底搞你地呀絲打

支持push

支持你

推呀！

推畀更多人見到
咁多位畀狗咬過嘅手足，希望你哋可以再挺身而出多次，一定要班狗冚家剷

推，感謝你地做咁多野

加油！！

推 辛苦了

Btw 依幾個月以黎先發現港女原來好高質

絲打好勁啊，加油加油

再推冚家富貴啦

支持，大大力推
（推唔郁）

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

推！

中第五個pt 點樣可以聯絡你

Ho ball

lm

加油！！多謝妳！！

係信尾呼籲埋叫UN轉介俾ICC同ICJ徹查黑警一事啊

極高質，推

已follow

勁

港女堅係世界級

推！！！！
讀過少少law既 好支持你咁做 準備想加入你地幫手💪🏿
告尻佢地 用正確既法治 治番佢地
港人治港！！！！

多謝你地！

唔該幫幫手

呢d 要幫推, 其實好似有好多外國記者都中過tg, 甚至bbc 記者試過比tg 直擊面罩, 搵佢地幫手簽下會唔會更有公信力? 而且佢地自己都SHARE 晒上網, 應該唔會驚比人起底所以唔敢出聲

p牌仔冇力推
但全力g持

獨立向特首負責又有咩用
ICAC有辦你睇

推
絲打好勁

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

推啊

全港都係受害者

謝謝你們

推，盡量幫share

P牌都要推

幫堆

搵記者幫手聯絡受害人啦

有用 推

港女 好叻 又勁

Tui

support讀Law港美女

多謝你地

絲打加油
推

推！！！！！

Sue 9 popo

好勁呀你地!!
幫share

多謝哂你 幫推

推咗先

其實受傷既前線最好聯署，一來可以用聯合國之名保護自己，二來可以斷絕日後黑警拘捕受到進一步逼害，當然要放棄個人之後進入大陸既所有權利啦

推爆

如果最後成功左會點
如果最後只換啤lip service 就無謂

加油啊

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

必定推！！！！！

支持加油

謝謝

絲打我唔太熟law
未係好明哂
不過支持左先

Ho ball ga yau

點課金？

721
811
831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

TUI

Followed 密切留意

721831

香港人.加油.撐住.

推，請受害者有勇氣企出來。

大大力幫推

推
各自爬山

推 支持

高質，不過p牌推唔到

絲打好野！！！！！！！！

721 811 831

推！！

Pish!!!

gchi

ppp

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

辛苦你地
推

感謝

推一推

推
辛苦曬
香港人加油

香港警察已淪為極端武裝分子
稱市民為曱甴使用公權力濫暴

樓主請問你部電腦有冇backup?

會唔會比警察上門沒收?

你個電腦要保護好
做好security，encrypt
Gmail 開2步認証

可唔可以搵返之前出過嚟訪問嗰啲個案？

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

辛苦哂兩位

盡做 告佢老母

emiliawyk ?

pushhhhhhhhhhhhhhh

屌你老母港姐post都可以爆 重要post就冇人理
推！！！！！！！

勁到癲 推爆佢

推 加油

法律絲加油

其實第5點係咪人人都簽得

勁！繼攬炒team 後

第二個強大團隊

推爆佢

衷心多謝

推呀
可能好快說係最後一根稻草啦

攬炒巴後有ven絲

推唔郁但支持

推，加油！

辛苦哂！

pish pish pish

推 絲打

已follow跟進

好訓醒啦

多謝飛虎帶領勇武
如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

推 辛苦喇

辛苦晒
可惜P牌幫唔到推post

推一推先

推 多謝你地

徹查721、831
改革警隊

皮已正

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
見到有人寫we are not calling trump for help 咩事
淨係叫國會幫手
寫好d得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

加油！多謝你地

希望多啲當事人出黎幫幫手

辛苦絲打們

多謝絲打

推推推，當時人可以黎依邊，可以揾國際為你地討回公道，亦都為香港開多一條國際戰線

工作量好大,加油

好多FA 記者都受到警暴傷害

辛苦晒

好勁
推

感謝絲打

謝謝你! Thank you for your effort!

Fight for freedom Stand with Hk

真係好多謝你， 政府一路包庇班黑警 真係好易聯想到

大陸公安

香港點解會走上呢條不歸路

612，721，805，811，831
港女好波

求幫推

絲打

做野post繼續推

推 多謝您

推到黑警陷家剷

P唔可以正評推一下

推呀屌

港女萬歲我愛港女

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

g持g持

辛苦晒！

SUE 9 POPO
推

推呀！！

幫推：

現階段，我地仍然好需要更多聯署，特別係以下幾類人士嘅挺身而出：

1. 被催淚彈/胡椒噴霧/彈或各種子彈/水炮 擊中頭部或臉等重要部位既人 （或其他部位被擊中受既傷害好嚴重）
2. 被捕過程中受到不合理甚至私刑暴力對待的被捕人士，例如已制服在地仍遭屈斷手丶箍頸丶亂棍毆打丶被叫「臭雞」/「曱甴」（以上任何一樣皆可）
3. 721 被白衣暴徒毆打既人
4. 831 被警察暴徒毆打既人
5. 參與和平集會（不管有無不反對通知書），但無故受到警方武力清場，如催淚彈（eg 612）

我地再次重申，所有聯署同受害者個案係高度機密的

現階段，我地仍然好需要更多聯署，特別係以下幾類人士嘅挺身而出：

1. 被催淚彈/胡椒噴霧/彈或各種子彈/水炮 擊中頭部或臉等重要部位既人 （或其他部位被擊中受既傷害好嚴重）
2. 被捕過程中受到不合理甚至私刑暴力對待的被捕人士，例如已制服在地仍遭屈斷手丶箍頸丶亂棍毆打丶被叫「臭雞」/「曱甴」（以上任何一樣皆可）
3. 721 被白衣暴徒毆打既人
4. 831 被警察暴徒毆打既人
5. 參與和平集會（不管有無不反對通知書），但無故受到警方武力清場，如催淚彈（eg 612）

我地再次重申，所有聯署同受害者個案係高度機密的，

不如試吓聯絡林卓廷同立場姐姐呢類icon 人物先？

推到冚世界都知黑警係恐怖份子

全力訓身支持

正經post Push!!!

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

多謝你地
要我納稅去培養你地呢種大學生真係心甘命抵

有到有受害人睇到

非三毛 都唔係批鬥 想問一句
聯合國收左中共好撚多經費
（第二多經費）
你覺得聯合國會唔奶中共底？

其實做多無壞
只係我對聯合國唔期望不大
（佢地連新疆集中營都幫唔多手）
佢就好似紙老虎一隻咁

多謝你地 加油

多謝

加油，幫推

推
推

重要野幫你推

好勁推

push this one

唔好等。夠料就去。

感謝
如果我地有辦法幫到手嘅話
即管開聲！！

港女真係好正

推下先

cc俾星火 612可能可以幫手聯絡下

團結就是力量 出來呀 一起走落去

Support

幫手推

Push push push ‼️‼️‼️‼️‼️

留名幫你日日推

強力一推

必推

支持港女

大大力推

推 收港共中共皮

加油！

多謝港女，告死班警畜

謝謝絲打!! 推

正事要推啦屌

Pushhh

高質文推 好過d垃圾香港小姐post

加油!!!

!!!

我愛港女
會叫我同朋友仔同學仔多多支持

好有型！

支持偉大既工作

正經野

好人一生平安心安

聯絡被警犬打既外國記者，上民間記者會親身說法

Push!!!!!!!!!

我

由第一日已經支持!!!! <3<3

推到佢地冚家富貴！！！！！！！！！

辛苦哂

6月12金鐘、7月14沙田、7月21上環及元朗、7月27元朗、7月28上環及西環、8月3尖旺黃大仙、8月5全港各區、8月11葵芳深水埗太古城、8月21元朗、8月24觀塘、8月25荃葵、8月31太子、9月2旺角、9月7機場及大埔

推

我喺Geneva工作
有冇嘢幫到手？

支持Magnum

用留言推

推爆！！ 港女

辛苦絲打

港女
加油啊支持你地啊絲打

push！

721 85 811 831

pushhh

幫唔到手，唯有一推

感謝絲打，推爆佢

推!

辛苦晒，多謝你!!!

和你推

推推推推推推推推推

支持 加油

P牌仔推唔郁但好多謝你哋
我愛港女

多謝絲打~!!!

加多樣偽造證據
好多片影到d狗偽造證據

感謝你們的付出！祝成功！加大油！

英文翻譯 English Translation:

pishhhhhhh

push!!!

推!!!!

airpush
加油

推，加津

加油先啱

請幫推！

[國際戰線]我地寫咗請願信去聯合國人權理事會

推比多d人知

攤

推爆!

完全唔明
推咗先！

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

叻女

努力，加油

help pish,
如果有咩it狗可以幫手
請隨便吩咐

支持絲打！

支持 幫推 黑警死全家

支持！ 感謝

支持支持支持

推到佢地仆街死！

手殘負皮咗 幫推補數

經議員幫手會唔會多D信心比受害者?

推！多謝絲打

PUSH

絲巴，對唔住，唔係有心攪亂檔，但有個隱憂想提出，我真係無相關認識，所以實際情況以你地既知識理解就得。
中國向聯合國已經隻手遮天，聯合國怕影響自己撥款，一路都言計聽從。又係常任理事國，仲有大班一帶一路窮鬼國細佬，到底交義士資料比呢個組織係咪真係安全，中國唔會接觸到？反而可唔可以只提供公開資料，特別要著力提出中國全方位恐嚇呢點，令受害人根本唔敢挺身而出先係問題重點。你睇返721 受害者個記招，果班無案件向身既受害者都怕遇到報復唔敢露臉，何況有控罪有傷向身既義士？國泰，黑社會呢d 都係中國可以向制度外做到既恐嚇。

推上去

好多謝你既付出
加油

幫你地整左張圖
各位請share出去

一定推

push and thanks

多謝你地既付出

支持你地
辛苦哂

thanks

好在有你

推
推
推

wish

做實事

有無聯絡杏林？

感激你們的傑作，少少建議，會唔會有懶人包可以滲入去內地人權律師果邊？

————————————-
法案一過，之後有咩行動？

辛苦絲打，加油

【網友意見】

// 有個想法..希望用你既平台集思廣益🙏🏼🙏🏼🙏🏼

既然政府拒絕成立獨立調查委員會，真相一直被升溫的謊言和暴力和假新聞所淹蓋⋯⋯最終可能石沉大海，人民打人民，大家絕望收場

咁如果民間眾籌or集合呢個運動個D乜乜基金
開始組織律師團隊，開一個平台開始搜證，按日期收集original 影片/相/證人/受傷市民/身心醫療報告等：

控告政府失誤
控告警暴
控告港鐵
佢地需要賠償受傷害的市民

有無得諗？or直告去國際法庭？or 做中/英文版紀錄片還原呢三個月真相（剪輯埋政府記者會的各種大話？）

民間一定可以做到D野..我們有利的是資訊流通和自發性，一齊合力將真相継續推上國際

不能被動下去，一直送頭

既然香港是法治之都，大家吹雞自己香港自己救！不求政府！自組獨立調查！邀請力法律界人士醫療界人士參與最後同向政府提出甚至國際訴訟！總比政府拖著走黎得快、公平和接近真相，為受影響的人攞公道！

大家點睇？有得諗大家推！香港人才咁多一定可以實行出來！ //

加油呀

擁行動po

support

支持打氣！

好多謝你地 聯絡左 推

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

721
811
831

推
加油絲打

推 辛苦哂 手足

pushpushpushpushpush

P牌推唔到

依加先見到！！！！！ 推爆佢！！！！

你同我都可以好安全咁做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

我愛港女
一生一世

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

721 831!!!!!

612 721 811 831
推推推

絲打好勁
受小弟一拜

多謝你咁努力

推

光復香港 清算黑警

屌哂你地 義士唔係condom啊

多謝你呀

推爆你

清算黑警，解散警隊為最終目標

總有一天會被你們打動的！！！
誓要清算香港政府 法律界害蟲之馬 同警畜們！！

P牌幫你推

fully support

群眾可以點幫拖

癲撚線港女真係世界第一

會唔會搵港台做中間人幫手聯絡啲受害者？
佢地都曾經訪問過好多傷者

希望成功

好掂支持

加油呀大佬

絲打加油

要靠受害人主動要成事

正經野又無人推

好波

推下
但un好似冇乜用

光復香港，時代革命
Pish

麻煩晒，推

推!!! 求受害人士 挺身而出

撐

support sisters

推爆佢上國際

香港人加油

留名留名！！！！

Lm

推
唔好忘記有手足係新屋嶺打到頸椎移位
當中有無強姦殺人係未知

扮示威但有槍 六四重演

其實係唔係冇人知假裝示威者但係持有真槍係有幾大件事? 做咩成個連登得番d打飛機post

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負

石硤尾邨被打暈嘅細路仲未搵返

P牌仔用念力幫推

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

繼續推

好霸氣
絲打

多謝你哋！

好人一生平安

香港警察，知法犯法！
香港警察，蓄意謀殺！
香港警察，鹹濕賤格！
香港警察，正一垃圾！
香港警察，吞槍自殺！

辛苦了

915
g chi 下, 希望有用

一日一推，支持港女

Thanks.

Up

推！！！

G持 幫手推

五大訴求，缺一不可 !!!!

希望全港警察及其家屬都可以去大灣區發展

正經post冇人理

感謝絲打！

Push，辛苦曬，好勁呀絲打

好勁啊你地

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

Good job 做實事嘅一定要支持👍

tui!!!

推唔到 但支持呀絲打

你地真係好有心，多謝你地嘅付出!
受害人都要快D企出黎

對準政權 遍地開花

P牌推

非常支持！

感謝有心人出心出力出時間出專業去付出！

祝願新屋嶺及所有被捕手足都可以盡快得到解放！ 重見光明，同埋盡快見琲香港重光

各位手足兄弟姊妹同義士：感謝！

推返上去

大家係受害者記得同佢哋聯絡

關於831，我地可以查d咩。

其實有無人，可以以法律救到新屋領既人呀？又知唔知入面有幾多人？同知道佢哋既情況？過得好唔好？

多謝絲打🙇🏻‍♂️

Push.

push.

推吖

簽到黑警出唔到境

真係好多功夫啊，辛苦晒

終於有做實事嘅post絲打加油 多謝你地

港女是最好的

多謝絲打

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

置頂

推文回覆

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

港女加油

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

好想同絲打瘋狂溫law

共產黨新招已出

就係用五毛ac多開幾個活動嘅宣傳

又叫呀打把仔何生亂咁吹下風

分散焦點等大家聚唔到人就唔再出同一個地方

睇嚟去到10.1都係用依招

警犬繼續驚啦

受害市民記得聯絡佢地

人手幫推

港女我一定g持

叻女，一定支持你！

推，唔知有冇一類係講啲受左傷嘅人去醫院，班狗會起醫院拉人，令人唔敢求醫嘅情況

加油！！！

告唔告得酷刑？

加油我一定支持

推呀，做乜熱門得返D iphone同乜乜bb post，唔好太依賴人權法案呀

推呀，唔好鬆懈呀，鬆懈就俾人有機可乘

P牌推唔到
支持

自膠㩒錯

念力推
有做有希望
永遠唔知幾時有回報

推呀，share開去呀，你地咁快就鬆懈對唔對得住義士呀？

揸緊

我愛讀law 港女

他朝一日 養埋我

Gogogo

推 簡直係戰鬥力10000萬

推呀！！！
告撚死班死差佬！！！

推
真係做實事
唔似一d食兩家茶禮既連登黨

加油 留言支持

推呀！！！
告撚死班死差佬！

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推,最好有第一身紀錄

好正, 真係有學識既人先做到呢件事, 唔簡單, 多謝你! 仲要比埋名出黎辛苦了